[有片] 原來真係鬼!!!

灰衫便衣警察隱藏委任證，手持清潔水刮，被指控踢倒物資被發現後再挑釁示威者，逃走到警總鐵閘外撞擊警總鐵閘，最後在噓聲中於被其他犬隻接回狗屋

Backup咗先

本身我睇完有線新聞我都唔信
原來有內幕!!!

入黎睇睇幫手推下,唔該

屌呀 原來之前果D都係鬼

咪係囉,香港警察仲點令人信服